駱惠寧探望小西灣及深水埗市民 稱中央關心港人困難 小西灣74歲市民吳璧嫻捐出11萬港元積蓄請中聯辦轉交

中聯辦指，駱惠寧首先去到小西灣74歲市民吳璧嫻家中。年初內地新冠疫情發生後，吳璧嫻即捐出11萬港元積蓄，請中聯辦轉交給內地，用以支持抗疫工作。駱惠寧拉著對方的手說，「您長我幾歲，是大姐。大姐的善舉體現了香港與內地同胞血濃於水的感情，令人感動。」吳璧嫻表示，「當時從電視上看到全國各地都在支援湖北抗疫，自己作為中國人，理應盡一份力。」

駱惠寧指出，中央十分關注香港的疫情，關心港人的生命安全和身體健康，派出內地支援隊支持香港開展普及核酸檢測，並正在幫助特區建設臨時治療設施，相信在特區政府帶領下，香港一定能穩控疫情，恢復正常經濟社會秩序。

吳璧嫻對駱惠寧說，「昨天從電視上看到你講，『身為中國人，愛國不是一種選擇，而是一種義務，更是一條正道』，這話我們聽了好受落，每一個香港人本來就應該這樣。」

中聯辦指，駱惠寧之後去到深水埗，在租住面積不足8平方米劏房的市民徐天民家，駱惠寧得知對方目前失業，偶打散工，妻女不得已回到原籍湖南生活。駱惠寧表示，中聯辦一直牽掛著生活困難市民。看到他家的居住環境，心裡很不好受。

讓貪官先富起來！

妻女不得已回到原籍湖南生活。

人傻錢多

阿婆錢都要

駱惠寧向74歲的香港市民吳璧嫻送上節日問候。

廢老連棺材本都無埋

公屋富戶？

人地11萬買個R食中共飯既機會

11萬抵啦

唔帶口罩？

林奠都識用5舊水收買乞衣, 你毛都唔俾條

佢轉手渣

11萬 就想收買中共高層
人地地方小官1個月都唔只貪11萬啦

呢D真係愛國
藍屍學下野啦

咁似深圳河以北啲劇情嘅

11萬....少左D

橋唔怕舊，最緊要受

去到咁撚僻 小西灣

正一死傻閪

官二代外國留學基金

台戲大陸人都唔撚信啦仲搬來香港做

痴撚線，咩年代，仲有人信

阿婆錢都厄....

回血劍

住劏房，仲要感謝黨l

支蝗做 show

即係話中國無錢同埋仲有肺炎啫

外國人點睇呢d所謂好人好事

屌！又做show

假到咁真係當人弱智

唔好咁啦
香港黎架呢到…呃到邊個

所以有時見到啲議員同義工去幫啲老人家，派月餅，派抗疫物資係唔係值得。啲老人家最後都係on9

買狗餅

萬里死左架喇喎

支那又話無晒武肺？仲抗乜撚野疫？個劇本度好啲啦大佬，專業啲好無

好撚似新聞聯播嗰啲乜尻拾荒老人匿名捐款

連住小西灣死窮西都捐11萬出嚟
你班藍絲咁都唔嘔返一半身家去救國仲係咪人嚟架

駱乜乜條土佬紅區黨仲柒過張小明

「昨天從電視上看到你講，『身為中國人，愛國不是一種選擇，而是一種義務，更是一條正道

真係好撚ATV的對白
西環不如摺撚左去

越權越到呢

11萬都貪

年初內地新冠疫情發生後，吳璧嫻即捐出11萬港元積蓄，請中聯辦轉交給內地，用以支持抗疫工作。

講緊年頭就捐左唔係講依家先捐

同電騙有乜分別

層樓唔賣撚咗佢捐比國家學人講愛國
偽藍真係肉酸到

其實香港市民嘅事關駱惠寧咩事？駱惠寧做咗特首？

人地d caah 寄曬去俾侵侵，而家只可以用we7 pay, 因為銀行出唔到糧

做騷做撚到
當香港人傻？

要上報比中央最高層知呀！
駱主任要匯11萬上去

支共最鍾意呢類編劇

11萬
佢地食個Lunch都冇咗啦

弱能智

駱惠寧表示，中聯辦一直牽掛著生活困難市民。看到他家的居住環境，心裡很不好受。

駱：好慘好慘好嬲好嬲
繼續住大屋飲紅酒

香港總督又搵人出黎做媒啦

吳璧嫻對駱惠寧說，「昨天從電視上看到你講，『身為中國人，愛國不是一種選擇，而是一種義務，更是一條正道』，這話我們聽了好受落，每一個香港人本來就應該這樣。」

支持駱惠寧管理香港

1日都唔只啦

嘩
關愛社會呀
模範市民呀
頒個愛心獎比佢啦

弱智共狗

冇人性阿婆錢都呃

快啲中招

note , 鬥紅例子

份劇本邊個寫 ? 又係 CCTVB 嗰堆垃圾 ?

11萬都拎去回血, 真係無撚人性

為十萬八萬做場Show

快D 叫藍屍捐身家

信佢都傻！有乜可能會無晒！
共產黨封鎖消息已經去到滴水不漏的境地

5000蚊做黨主席潮文

最後一步,就係等,等咩野?等天災.你最後需要既係一個機會,一有大型天災係內地發生,你捐會副身家上去,然後係街執垃圾比香港傳媒影到,舉世讚美你,1年內就做人大.

淫賤聯工聯會

多謝婆婆資助我地全家仔女上下移民外國走佬經費

你估係真既咩
PS雜種記得問620拎番個11萬

條友捐11萬都r唔到一官半職，會唔會廢咗啲

有冇申報？
呢11萬好明顯係政治獻金喎

屌你老母啦吳壁嫻
自稱我們香港人?
係咪想搞港獨?

74歲 有幾撚多錢都趕唔走

岸久舞若衣

咪撚拎生果金啦閪婆

早d歸閪呀

60歲以上豁免

有11萬 今晚去嘆美式牛扒

件object後生嗰陣應該係呢個樣

扁口扁鼻成隻外星人咁

11萬做唔做到國家主席

駱惠寧：多謝你個豬閪送錢俾我洗，特登專程來你個窮撚握手，仲唔感激返我

果11萬係佢借住出黎先既道具
本來打個和依家倒蝕

雜種：駱同志，吳婆婆給你的110萬呢？

捐埋自己上去ma

支那式大內宣

如果俾美金咪...........

個樣好l恐怖

租緊公屋，點賣？

真正香港特首！

自篇自導

所有藍絲都應該仿效

小西灣廢老

中亂辦咁都要掠水 ? 撲水北大內循環救恒大?

真 香港市長

去深水埗冇錢收心裏不好受

棺材本都冇埋

香港渣fit 人出現了

唔係覺得國家好把炮架咩，洗乜捐錢

黑社會收保護費最少都有擺低盆「桔」

死廢老藍畜

睇唔起撚起共產黨 11 萬，叫次雞都無啦，當共產黨員係黑衣咩

甴主席户口又多11萬

阿婆，贏國而家咁強大，你個11雞都唔夠人地開支紅酒啦，你咁愛國，留返屋企自然精片把啦。

戇撚鳩奴才思維
你睇你捐11 萬換個腳震官黎同你握手ja, 你又繼續住垃圾屋，佢就今晚番去食大餐
幫政權諗埋果份，係得支那人先會咁做

駱惠寧有冇自己袋咗

好撚假

食餐飯叫次雞都唔夠啦

戴咗點知咩人，一陣出咩事郁到隻山西狗點算

阿婆幫手做媒
第二個捐既就真係上當

傻豬豬 遲啲開donki 啊冇錢買野啦

真藍絲，無捐夠十萬去中國都唔好話自己支持政府支持警察

咁最尾有冇真係收左果11萬?

一早安排好？

戲屎情假，又將大陸嘅愛國大龍鳳搬嚟香港上演！

阿婆支聯辦夾埋昆藍屍捐錢然後阿婆拆一成佣

成日去啲廢老窮人區

租住面積不足8平方米劏房的市民徐天民家，駱惠寧得知對方目前失業，偶打散工，妻女不得已回到原籍湖南生活

妻女回到湖南既徐生
都成個支那人
不如解釋左成家點拎居港權先啦

好撚感動呀！屌

一齊鬥藍鬥紅
唔捐錢俾祖國嘅就唔愛國

係香港有窮撚捐11萬
講出黎真係唔怕比人笑

第一時間諗係咪想做黨主席

呢d先係中國人ma
唔捐錢果d人，冇資格做中國人囉

呀婆錢都呃

駱公公喺度做戲呀！？

原來要科水

即刻諗起 北上賣咸碟潮文

姓駱呢條友好撚老土

我覺得係阿婆夾埋支聯辦呃人捐錢

強國仲要抗咩疫？中共一早搞掂咗仲週圍教人點做架喎

入屋打劫

住小西灣都要人探 佢探番我轉頭就差唔多

唔好意思

1.國際聯署：90k(1/10, 00.27); 89k(30/9.14:49); 88k (29/9,1749); 85k (28/9, 20:16)
目標：最少 200,000

2.德國聯署：10月20日截止
8109(1/10,18:19)
目標：50,000
建議使用瀏覽器: Brave/Firefox

Sign & share

姐係香港住公屋攞綜援俾支那

兩個case黎

下面果冚家唔知點拎居港權

我國咁撚強大使你捐？

11萬都要貪

下面果個根本就成個支國新移民咁款

搶劫貧民大行動 又羸

你估個十一萬真係佢自己咩？

老婆阿女又返左湖南
隻公又成大浸支那味
居港權源頭究竟係點?

11萬,駱狗銀行零頭黎

支共窮到要厄香港窮人錢

成件事都係戲

有咩人唔人傻、錢唔錢多

湖南妹最中意做雞 9成係條廢佬沉船啦

支聯辦捐出1萬元俾廢老，教佢講"捐出11萬港元積蓄..." 就真

香港市長駱惠寧？

食撚屎啦駱草包，而家你插隻手落嚟香港人就直接屌7你。
管理國際城市，何德何能

屌 公屋富戶 係咪報得狗

正 送錢

多謝水魚廢老，雖然牙隙都唔夠攝

太搞笑，希望有啲冇腦嘅愛國人士真係信跟住捐啦，想睇真心膠出事多啲

諗起我呀叔
後生左仔一名
出糧就留自己洗用 其餘捐晒比工會
臨老潦倒喇，先喺度後悔
話工會眼尾都唔望下佢

身為中國人，愛國不是一種選擇，而是一種義務，更是一條正道

當獨裁成為事實，革命就是一種義務

唔好睇少d廢老
可能佢又整到晶片架

仲柒過電話騙案
自己送錢上門

將支那嗰套搬落香港柒到

一個成世日都蠢
一個笑9你傻仔

關心港人困難
但係唔單止冇援助仲收捐款

啱呀 應該向呢個角度出發
去藍屍fd page

萬里瓜左而家可以搵邊個

而家就係有圖有真相條佬浸支那味隔住個mon都聞到唔係真香港人